閉起雙眼你最掛念誰

kelly

拉

我好掛住你好掛住你
你到底係邊